屌你臭閪香港屌爆你哋，抵香港警察強姦殺你哋都得

一事無成，爛泥扶唔上柄，成班50kg嘅瘦柴廢閪
名都簽唔到，含啦，藍屍發霉袋底你哋都奶唔起香港普選PETITION by SOLOMON

記住當你全家畀人輪完要落地獄嗰陣同啲為你哋而ON99死嘅人，同佢講 "但，但，但係我冇寫個名喳，都要落地獄同你陪葬？"

望咩呀望？出到去咪又係9下9下，阻住人走，又冇力氣

推唔到

push

推

你條頸幾耐冇見過人呀？你住喺鐘樓呀？死毒撚坐直啲啦，樣都7過人

簽撚左啦屌你老母

推唔郁

慣左不推文

sor 9

有冇share ah? P 牌閪，You know what the P stands for?

done

屌你老母，呢d基本野唔洗你教

死傻9,你簽咗未呀？無人屌都咁7. 唔怪得你要上運登，你係咪有Frds可以share to ah? Bee 你老味，嗡嗡嗡嗡

share俾幾多人呀？睇下？得係著火呀，點呀？

簽名啦

Ok very good

有冇share to friends ah rubbish bin? 個地方同你都一樣咁垃圾，澳個英文係O你羞唔羞恥啲呀？

得啦知你大波啦，大波唔代表你有道理
死開啦，知你玩3P係因為對眼分太大，俾一個騎上面都睇唔到
有冇share ah俾月娥？

當風箏遇上你呢啲傻閪窿，我都斷線算啦

share 咗啦巴打
唔好咁大火氣
幫你推下post

簽鳩左幾年 仲出埋tweet都屌我？？？

哦～你老母啲AIDS由你惹咗俾大熊貓～
喂，你夜媽媽嗰陣點分到嗰隻係熊貓定係你隻肥閪鯨魚老母？

抵我之前想J過妳條死八婆，最想就係同妳扑嘢請個蘇民峰喺隔離批妳個死臭閪樣同命，中出你人中

我有一個疑問，香港要普選你去白宮簽有咩用
頂多都係來自美國ge pressure跟住狗官話請美國唔好干涉中國內政
wtf

唔屌得吵？你條仆街，上面咪寫咗坐直啲，你有冇呀？你係咪一隻冇脊嘅紙妖？boo hoo, did i hurt your feelings? Ya lil bitch

我唔知你本身個樣on9 D 定係係個串法？ Thou must share m'message

你個名幾好，一睇就知你唔會譯到咁好嘅名
而當我講好，我意思係笑"咁你譯唔到夠"好

10/90時間同你個ACCOUNT 一樣咁冇用，我想借個位嚟引你出嚟俾我屌

已簽

收皮啦，你撚有EX？

兮

Dude, chill
我堅係唔明你講乜，而且你根本冇答我

你梗係想CHILL under the sun...

點解個數字唔UPDATE既??

你識條撚？你係一枝牙刷嚟咋，啲人要你，都只係因為啲𡃁妹細個唔夠膽買震蛋咋

你個點簽？個名咗難記？

咁

睇唔明你講乜

你個人同個名一樣咁aknjadkasnkfnl

你好大壓力

你好，樣哀

up

對唔住
手足

簽咗成個月都得5 萬，唉

你個名就咒撚死咗HK啦，正PK鄧你老母傷心，有個咗嘅仔

幫手推
人哋未放棄
我哋唔準放棄

well, many Don't Kare Don't kNow

好，呢個唔屌
我好耐冇食沙牛麵

放負

debug 啲乜？ Thee is THE Bug, hey bud. Ye dumb fuck, what a fucker, debugger

Push